咪撚再信陳雲鳩UP 佢只係高級紅

咪撚同我講國師又中
佢害撚死人